﻿"lang" 
{ 
"Language" "japanese" 
"Tokens" 
{ 
"TrackerUI_ConnectionSpeed"				"インターネット回線速度"
"TrackerUI_FavoriteWindowLabel_Windows"	"プログラム起動時や通知アイコンをダブルクリックした際に表示されるSteamウィンドウを選択してください。"
"TrackerUI_FavoriteWindowLabel"			"プログラムを開始したときに表示される Steam ウィンドウを選択してください。"
"TrackerUI_FavoriteWindow"			"優先するウィンドウ"


"Friends_Chat_Title"				"%tabtitle% - チャット"
"Friends_Chat_Group_Title"			"%tabtitle% - グループチャット"
"Friends_Chat_Room_Headline"		"%friend%"
"Friends_ChatTo"					"宛先:%friend%"
"Friends_ChatToPlusStatus"			"宛先:%friend% (%status%)"
"Friends_ChatToPlusInGame"			"宛先:%friend% (%game% をプレイ中)"
"Friends_UserSays"					"%friend% のメッセージ:\n"
"Friends_TypingMessage"				"%friend% がメッセージを入力しています。"
"Friends_LastMessageReceived"		"最後に受信したメッセージ:%date% の %time%"
"Friends_FriendInfoDialog_Title"	"%friend% - ユーザー情報"
"Friends_Chat_FriendNameChanged"		"%old_name% の名前が %friend% に変更されました。\n"
"Friends_Chat_FriendStateChanged"		"%friend% は %status% です。\n"
"Friends_Chat_Send"					"送信"
"Friends_Chat_InviteToChat"			"チャットに招待"
"Friends_Chat_ReJoin"					"復帰"
"Friends_Chat_CannotSendFriendOffline" "%friend% はオフライン中のため、メッセージを送信できません。\n"
"Friends_Chat_SendOfflineMessage" "%friend% は現在オフラインです。次回ログインしたときにあなたのメッセージを受け取ります。\n"
"Friends_Chat_InvitedToGame"			"%friend% から %game% のプレイに招待されました。 "
"Friends_Chat_FriendHasChangedGame"	"%friend% は %game% をプレイしています。 "
"Friends_Chat_FriendHasChangedApp"	"%friend% は %game% を使用しています。"
"Friends_Chat_UnknownGame"			"ゲーム"
"Friends_Chat_ClickHereToJoin"		"クリックして参加"
"Friends_Chat_ConvertedToMultiUser"	"%friend% とのチャットは現在複数ユーザーチャットになっています。\n"
"Friends_Chat_AnonymousChatName"		"匿名"
"Friends_Chat_Settings"		"チャット設定"
"Friends_Chat_InviteToWatch"		"視聴に招待"

"Friends_Chat_CreateFailed_Title"		"チャットの作成失敗"
"Friends_Chat_CreateFailed_Generic"		"チャットルームを作成できません"
"Friends_Chat_CreateFailed_TooMany"		"作成したチャットの数が多すぎます。新しいチャットを作成する前に、作成済みのチャットの一部を空にする必要があります。"

"Friends_Title_Online"	"Friends - %name%"
"Friends_Title_Busy"	"フレンド - %name% - 取り込み中"
"Friends_Title_Away"	"フレンド - %name% - 退席中"
"Friends_Title_Snooze"	"フレンド - %name% - 休憩中 "
"Friends_Title_Offline"	"フレンド - オフライン"

"Friends_Page_Groups"	"グループ"
"Friends_Page_Friends"	"フレンド"
"Friends_Page_Games"	"ゲーム"

"Friends_MyStatus"		"ステータス"
"Friends_InGame"		"ゲーム中"
"Friends_InApp"			"アプリ使用中"
"Friends_InMod"			"MOD 中"
"Friends_InShortcut"		"非 Steam ゲーム中"
"Friends_Blocked"		"ブロック中"

"Friends_AddFriend"		"フレンドを追加..."
"Friends_Edit_Profile"	"プロフィール編集..."

"Friends_FriendList_CurrentGame"	"現在のゲーム"
"Friends_FriendList_InGame"		"ゲーム中"
"Friends_FriendList_Online"		"オンライン"
"Friends_FriendList_Offline"		"オフライン"

"Friends_SendInstantMessage"		"メッセージ送信..."
"Friends_Ignore"			"コミュニケーションをすべてブロック..."
"Friends_UnIgnore"			"ブロック解除"
"Friends_InviteFriendToGame"		"ゲームに招待"
"Friends_JoinGame"				"ゲームに参加"
"Friends_LaunchGame"				"ゲームを起動"
"Friends_ViewGameInfo"			"ゲーム情報を表示"
"Friends_UserDetails"				"ユーザー情報を表示"
"Friends_RemoveUser"				"このフレンドを削除..."

"Friends_RemoveFriend_Title"			"フレンド - ユーザーを削除"
"Friends_RemoveFriend_Info"				"%friend% をフレンドリストから削除しますか?\n\n([フレンドを追加] メニューで、再度追加することもできます)\n"
"Friends_RemoveFriend_Button"			"%friend% を削除"

"Friends_HideFriend_Title"				"フレンド - 無視する"
"Friends_HideFriend_Info"				"%friend% をおすすめのユーザリストから削除し無視しますか?\n\n([フレンドを追加] メニューで、再度追加することもできます)\n"
"Friends_HideFriend_Button"				"%friend% を無視する"
"Friends_HideFriend_Failed"				"フレンド %friend% の無視に失敗しました"

"Friends_Options"			"設定"


"Friends_Options_Title"		"ユーザーオプション - %name%"
"Friends_Options_ProfileTab"	"プロフィール"
"Friends_Options_SoundsTab"	"音の設定"


"Friends_EnterAccountNameOrEmailAddress"	"フレンドリストに追加するプレイヤーの Steam アカウント名、またはメールアドレスを入力してください。"
"Friends_SearchingForFriend"				"%search% を検索中..."
"Friends_FriendHasBeenAddedToYourListUnderName" "%search% がフレンドリストに、「%friend%」という名前で追加されました。"
"Friends_FriendHasBeenAddedToYourList"		"%friend% がフレンドリストに追加されました。"
"Friends_UnableToFindFriendByThatName"		"%search% が見つかりません。  もう一度検索する場合は［戻る］を押してください。"
"Friends_CannotAddSelfToList"				"自分をフレンドリストに追加することはできません。"
"Friends_CannotAddFriendWhoIsAlreadyInList" "%search% は「%friend%」という名前で、既にフレンドリストに追加されています。"

"Friends_ConnectedButOffline"					"現在、すべてのフレンドに対して、オフラインと表示されるよう設定されています。"
"Friends_NoFriendsInList"						"フレンドリストにはまだ誰も登録されていません。"
"Friends_GoOnline"							"サインイン"
"Friends_SignIn_RefreshPassword"				"サインイン..."
"Friends_SignIn_ActivateFriends"				"フレンド Beta に参加..."
"Friends_ConnectingToFriendsNetwork"			"フレンドネットワークに接続中..."
"Friends_ScanningForFriends"					"フレンドリストのダウンロード中..."

"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork"		"フレンドネットワークへの接続が確立できません。 サービスが利用できるようになるまで、自動的に接続の再試行を繰り返します。"
"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork_InvalidPassword"	"フレンドにアクセスするには、Steam にログインし直す必要があります。"
"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork_LoggedInElsewhere"	"使用中のアカウントが別の場所で使用されたため、フレンドからサインオフしました。\n"
"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork_InvalidVersion"		"このバージョンの Steam ではフレンドに接続できません。 Steam を再起動して最新版にアップデートしてください。"
"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork_ServersBusy"		"Steam サーバーは定期メンテナンスのためダウンしています。 サーバーが利用可能になると、フレンドに自動的に再接続されます。"
"Friends_NotConnectedToFriendsNetwork_NoConnection"		"Steam サーバーに接続できません。 サービスが利用できるようになるまで、自動的に接続の再試行を繰り返します。"
"Friends_NotAvailableInOfflineMode"			"オフラインモードではフレンドを使用できません。"


"Friends_UserRequestingFriendship_Title"		"フレンド - %friend%"
"Friends_UserRequestingFriendship_Info"		"%friend% があなたをフレンドリストに追加しました。"
"Friends_AllowUserToSeeMeOnline"				"%friend% にオンラインであることを知らせ、コンタクトを許可する"
"Friends_BlockUserFromSeeingMeOnline"			"このユーザーからオンラインであることを隠し、コンタクトを禁止する"

"Friends_AddFriend_Title"			"フレンドを追加 - Steam"

"Friends_FriendInfoDialog_DetailsTab"		"詳細"
"Friends_FriendInfoDialog_StatusTab"		"ステータス"

"Friends_FriendlyName"				"名前"
"Friends_RecentlyUsedNames"			"最近使用した名前:"

"Friends_PlaySoundWhenFriendJoins"			"フレンドがゲームに参加したら音を鳴らす"
"Friends_PlaySoundWhenFriendComesOnline"		"フレンドがオンラインになったら音を鳴らす"
"Friends_PlaySoundWhenReceiveAMessage"		"メッセージを受信したら音を鳴らす"
"Friends_NotifyMeWhenUserComesOnline"			"このユーザーがオンラインになったら通知する"
"Friends_PlaySoundWhenUserComesOnline"		"このユーザーがオンラインになったら音を鳴らす"
"Friends_PlaySoundWhenUserJoinsGame"			"このユーザーがゲームに参加したら音を鳴らす"

"Friends_RemoveUserExplanation"	"リストから削除すると、このフレンドはあなたがオンラインであることがわからなくなり、メッセージも受け取れなくなります。"

"Friends_FriendInvitedToGame_Title"	"招待 - %friend%"
"Friends_FriendInvitedToGame_Info"	"%friend% をあなたのゲームに招待しました。"

"Friends_NotifyFriendOnline_Title"	"%friend% - オンライン通知"
"Friends_NotifyFriendOnline_Info"		"あなたのフレンド %friend% がオンライン状態になりました。"

"Friends_RefreshLogin_Title"			"Steam - ログイン更新"
"Friends_RefreshLogin"				"フレンドにサインインするため、Steam のログイン情報を再入力してください。"
"Friends_AccountName"					"アカウント名"
"Friends_Login_Btn"					"ログイン"
"Friends_Login_Password"				"パスワード"

"Friends_BetaHomePage"				"フレンド Beta 情報ページ"

"Friends_PleaseSetFriendsName"		"フレンド名が設定されていません。"
"Friends_SetFriendsName"				"フレンド名を設定..."

"Friends_TargetBlocked"				"このユーザーのプロフィール設定で、現在あなたとのコミュニケーションが止められています。"
"Friends_TargetIgnored"				"%search% はあなたを無視しているようです。"
"Friends_TooManyFriends"				"フレンドリストがいっぱいです。 フレンドを一部削除してやり直してください。"
"Friends_TargetHasTooManyFriends"		"%search% のフレンドリストがいっぱいです。"
"Friends_DefaultAddError"	 			"フレンドリストに %search% を追加するときに問題が発生しました。"
"Friends_UnableToFindFriendByThatNameInvitePrompt"		"メールアドレスが %search% の Steam ユーザーが見つかりません。\n\nSteam に参加するように %search% を招待し、フレンドリストに追加する場合は、［次へ］をクリックしてください。検索し直すには、［戻る］をクリックしてください。"
"Friends_InvitingFriend"				"招待メールを %search% に送信中..."
"Friends_InvitationPending"			"%search% は最近、Steam に参加するように招待されています。招待に応じれば、フレンドリストに追加されます。\n"
"Friends_InvitationSent"				"%search% には招待メールが送信されています。招待に応じれば、フレンドリストに追加されます。\n"
"Friends_DefaultInviteError"			"%search% に招待メールを送信するときに問題が発生しました。" 
"Friends_TooManyPendingInvitations"   "最近送信した招待メールが多すぎます。  1 日か 2 日経ってから、再度 %search% を招待してみてください。"
"Friends_InvitationBlocking"		"このユーザーとのすべてのコミュニケーションをブロックしています。 ブロックしているユーザーとコミュニケーションを取る場合は、Steam コミュニティページにアクセスして対象ユーザーのブロックを解除してください。"

"Friends_DontGiveOutPassword"			"パスワードは誰にも教えないでください。\n"
"Friends_DontGiveOutPassword_URL"		"http://support.steampowered.com/cgi-bin/steampowered.cfg/php/enduser/std_adp.php?p_faqid=301"

"Friends_ChatFilterBlockWarning"		"安全のためにリンクは次のメッセージから削除されました。"

"Friends_invalidname_title"			"フレンド - 予約済みの名前"
"Friends_invalidname_info"			"フレンド名を「unknown」にすることはできません。また、フレンド名に「Valve」、「Steam」、「Support」を含めることはできません。別の名前にしてください。"

"Friends_JoinGame_Dialog"				"%friend% がプレイできるゲームを検索できませんでした"
"Friends_Friendlist_Friends"			"フレンド"
"Friends_Friendlist_OtherFriends"		"フレンド"
"Friends_Friendlist_AllFriends"			"全てのフレンド"
"Friends_FriendList_Pendings"			"招待"
"Friends_FriendList_InvitesReceived"	"招待"
"Friends_Friendlist_Members"			"メンバー"
"Friends_Friendlist_Guests"			"ゲスト"
"Friends_Friendlist_Chat"				"チャット"
"Friends_ViewSteamIDPage"				"Steam プロフィールの表示"
"Friends_ViewFacebookIDPage"			"Facebookのページを表示"
"Friends_Tooltip_GroupOfficer"		"グループ上級メンバー"
"Friends_Tooltip_GroupModerator"		"グループモデレーター"

"Friends_InviteFriendToGroup"			"グループに招待"
"Friends_InviteToGroupConfirmation_Title"	"フレンド - 招待を送信しました"
"Friends_InviteToGroupConfirmation_Info"	"%friend% に対してグループ %group% への招待が送信されました。"

"Friends_menu_status"				"ステータス"
"Friends_menu_view"				"表示モード"
"Friends_menu_players"				"プレイヤー"
"Friends_menu_view_showavatars"			"アバターの表示"
"Friends_menu_view_showsteamids"		"アカウント ID の表示"
"Friends_menu_view_sortbyname"			"名前で並べ替え"
"Friends_menu_view_onlineonly"			"オンラインのユーザーのみを表示"
"Friends_menu_view_settings"			"設定..."
"Friends_menu_players_current"			"プレイヤーリスト - 現在のゲーム"
"Friends_menu_players_recent"			"プレイヤーリスト - 最近のゲーム"


"Friends_JoinGroupChat"				"%group% チャットに参加"

"Friends_Chat_MemberNameChanged" "%old_name% の名前が %member_name% に変更されました。\n"

"Friends_Chat_MemberEntered"							"%member_changed% がチャットに入室しました。%ignored%\n"
"Friends_Chat_MemberLeft"								"%member_changed% がチャットから退室しました。%ignored%\n"
"Friends_Chat_MemberDisconnected"						"%member_changed% の接続が切れました。%ignored%\n"
"Friends_Chat_MemberWasKicked"						"%member_changed% が %member_making_change% によって追放されました。\n"
"Friends_Chat_MemberWasBanned"						"%member_changed% が %member_making_change% によって参加を禁止されました。\n"
"Friends_Chat_MemberIgnored"						"(ブロックしました)"	

"Friends_Chat_InviteToChatRoom"							"チャットルームに招待"
"Friends_Chat_InviteToChatRoom_Title"					"Steam コミュニティ - チャットルームへの招待"
"Friends_Chat_InviteToChatRoom_Info"					"%patron% によって %chat% に招待されました。"
"Friends_Chat_InviteToPrivateChatRoom_Info"				"あなたは %patron% からプライベートチャットに招待されました。"
"Friends_Chat_InviteReceivedTime"						"招待の受信:%date%、%time%"

"Friends_Chat_KickFromChatRoom"       "チャットルームから追放"
"Friends_Chat_BanFromChatRoom"        "チャットルームへの参加を禁止"

"Friends_Chat_ToggleAvatars"			"アバターの表示"
"Friends_Chat_ToggleBeeps"            "ユーザーがメッセージ送信時に効果音"
"Friends_Chat_ToggleTimestamp"        "メッセージの発言時間を表示"

"Friends_Chat_ManageBanList"			"禁止リストの管理"
"Friends_Chat_LockRoom"				"このルームをロック (プライベートにする)"
"Friends_Chat_OpenRoom"               "このルームをロック解除 (オープンにする)"

"Friends_Chat_DeniedChat_Title"		"Steam - チャットルームに入ることができません"
"Friends_Chat_DeniedChat_DoesntExist" "%chat% チャットは既に終了しています."
"Friends_Chat_DeniedChat_NotAllowed"  "%chat% チャットに入るために必要な権限がありません."
"Friends_Chat_DeniedChat_Full"        "%chat% チャットは満員です."
"Friends_Chat_DeniedChat_Error"       "%chat% チャットに参加しようとしましたが、エラーになりました."
"Friends_Chat_DeniedChat_Banned"       "%chat% チャットへの参加を禁止されているため、このチャットに入ることができません."
"Friends_Chat_DeniedChat_UserLocked"       "あなたは %chat% のチャットに入ることができません、チャットの権限が一時的に中断されました。"
"Friends_Chat_DeniedChat_ClanLocked"       "あなたは %chat% のチャットに入ることができません、管理者によって無効にされました。"

"Friends_Chat_ActionResultTitleSuccess"   "操作が成功しました"
"Friends_Chat_ActionResultInviteSuccess"  "%user_name% がチャットに招待されました。\n"
"Friends_Chat_ActionResultKickSuccess"    "%user_name% が追放されました。\n"
"Friends_Chat_ActionResultBanSuccess"     "%user_name% は参加を禁止されています。\n"
"Friends_Chat_ActionResultUnBanSuccess"   "%user_name% の参加禁止は解除されました。\n"

"Friends_Chat_ActionResultLockChatSuccess"	"チャットは現在ロックされています (グループメンバーまたは招待されたユーザーのみが参加できます)。\n"
"Friends_Chat_ActionResultUnlockChatSuccess"	"チャットは現在ロック解除されています (すべてのユーザーが参加できます)。\n"

"Friends_Chat_ActionResultTitleFailed"    "操作が失敗しました"
"Friends_Chat_ActionResultInviteFailed"   "ユーザー %user_name% をチャット %chat% に招待しようとしましたが、エラーになりました。\n%action_result%"
"Friends_Chat_ActionResultKickFailed"     "ユーザー %user_name% をチャット %chat% から追放しようとしましたが、エラーになりました。\n%action_result%"
"Friends_Chat_ActionResultUnBanFailed"    "ユーザー %user_name% をチャット %chat% への参加禁止から解除しようとしましたが、エラーになりました。\n%action_result%"
"Friends_Chat_ActionResultLockChatFailed"	"チャット %chat% をロックしようとしましたが、エラーになりました\n%action_result%。"
"Friends_Chat_ActionResultUnlockChatFailed"	"チャット %chat% をロック解除 (公開) しようとしましたが、エラーになりました\n%action_result%。"
"Friends_Chat_ActionResultCloseFailed"	"チャット %chat% を閉じようとしましたが、エラーになりました\n%action_result%。"


"Friends_Chat_ActionResultError"						"不明なエラー"
"Friends_Chat_ActionResultNotPermitted"				"この操作を実行するための権限がありません。"
"Friends_Chat_ActionResultNotAllowedOnClanMember"     "さらに高いランクにならない限り、クランメンバーに対する操作を実行できません。"
"Friends_Chat_ActionResultNotAllowedOnBannedUser"     "禁止されているユーザーに対する操作は実行できません。"
"Friends_Chat_ActionResultManageBans"					"チャットルーム禁止リストを管理します。"
"Friends_Chat_ActionResultNotAllowedOnChatOwner"      "チャットのオーナーに対する操作は実行できません。"
"Friends_Chat_ActionResultNotAllowedOnSelf"           "自分自身に対する操作は実行できません。"
"Friends_Chat_ActionResultChatDoesntExist"			"チャットは既に終了しています。"
"Friends_Chat_ActionResultChatFull  "					"チャットは満員です。"
"Friends_Chat_ActionResultNotOnline"                  "オンラインでない場合、操作を実行できません。"


"Friends_Chat_Kicked_Title"           "チャットから追放されました"
"Friends_Chat_Kicked_Info"            "チャット %chat% から %member_making_change% によって追放されました。"
"Friends_Chat_Kicked_Entry"			"チャットから %member_making_change% によって追放されました。\n"

"Friends_Chat_Banned_Title"           "チャットへの参加を禁止されました"
"Friends_Chat_Banned_Info"            "チャット %chat% への参加を %member_making_change% によって禁止されました。"
"Friends_Chat_Banned_Entry"			"チャットへの参加を %member_making_change% によって禁止されました。\n"

"Friends_Chat_Closed_Title"           "チャット終了"
"Friends_Chat_Closed_Info"            "%chat% チャットが終了しました。"
"Friends_Chat_Closed_Entry"           "チャットが終了しました。\n"

"Friends_Chat_Offline_Entry"           "状態がオフラインに設定されています。\n"
"Friends_Chat_Offline_Rejoin_Entry"    "現在はオンラインです。チャットに復帰しました。\n"

"Friends_Chat_FailedRejoin_Entry"			"チャットに復帰できませんでした。\n"
"Friends_Chat_FailedRejoin_Rejoin_Entry"	"チャットに復帰しました。\n"

"Friends_Chat_Disconnected_Entry"           "Steam との接続が切断されました。再接続されると、自動的にチャットに復帰します。\n"
"Friends_Chat_Disconnected_Rejoin_Entry"    "再接続され、チャットに復帰しました。\n"

"Friends_Chat_DisconnectedNoRetry_Entry"     "Steam に接続していません。\n"

"Friends_Chat_RoomLocked_Entry"		"チャットルームは %member_making_change% によってロックされています。\n"
"Friends_Chat_RoomUnlocked_Entry"		"チャットルームは %member_making_change% によってロック解除 (全員に公開) されました。\n"

"Friends_Chat_RackBouncing_Entry"		"Steam サーバーが間もなく再起動します。このチャットルームへの接続は、再起動後に回復します。\n"

"Friends_MsgNotification_Sender"		"%name% のメッセージ:"
"Friends_MsgNotification_Body"		"%message%"

"Friends_AddUser"				"フレンドに追加..."
"Friends_HideUser"				"無視する..."

"Friends_Voice_Call"				"ボイスチャットの開始"
"Friends_Voice_EndCall"			"ボイスチャットの終了"
"Friends_Voice_CancelCall"		"コールのキャンセル"
"Friends_Voice_Hold"				"保留にする"
"Friends_Voice_IncomingVoice"		"%friend% からのコールが開始されました。"
"Friends_Voice_HangUp"			"%friend% とのコールが終了しました。"
"Friends_Voice_AudioSettings"		"オーディオ設定"
"Friends_Voice_Answer"			"応答"
"Friends_Voice_IncomingStatus"	"%friend% はボイスチャットを要求しています。"
"Friends_Voice_OutgoingStatus"	"%friend% にコールしています..."
"Friends_Voice_Resume"			"再開"
"Friends_Voice_ResumeStatusLocalHold"		"保留中"
"Friends_Voice_ResumeStatusRemoteHold"	"%friend% はこのボイスチャットを保留にしました"
"Friends_Voice_AudioOptionsTitle"		"オーディオ設定"
"Friends_Voice_Microphone_Volume"		"マイク音量:"
"Friends_Voice_Speaker_Volume"		"受信音量:"
"Friends_Voice_BoostMicrophone"		"マイク感度を上げる"
"Friends_Voice_TestMicrophone"		"マイクのテスト"
"Friends_Voice_StopTestMicrophone"	"マイクのテストをやめる"
"Friends_Voice_RejectCall"		"無視"
"Friends_Voice_ReinitAudio"		"オーディオの修復"
"Friends_Voice_UsersChatting"			"%UsersChatting% ユーザーがボイスチャット中"
"Friends_Voice_UsersChattingPlural"	"%UsersChatting% ユーザーがボイスチャット中"
"Friends_Voice_NoOtherUsersChatting"	"他にボイスチャットしているユーザーはいません"
"Friends_Voice_AllSlotsFull"			"%UsersChatting% ユーザーがボイスチャット中 (満員)"

"Friends_Chat_StartVoiceChatting"		"ボイスチャットの開始"
"Friends_Chat_EndVoiceChatting"		"ボイスチャットの終了"
"Friends_Chat_ActionResultStartVoiceSpeak" "チャット %chat% でボイスを開始します。"
"Friends_Chat_ActionResultEndVoiceSpeak"	"チャット %chat% でボイスを終了します。"
"Friends_Chat_VoiceSpeakDenied"		"%chat% でボイスを開始できません。十分な空きスピーキングスロットがありません。"
"Friends_Chat_ActionResultVoiceSlotsFull" "%chat% でボイスを開始できません。十分な空きスピーキングスロットがありません。"
"Friends_Chat_VoiceStatus"		"%availslots% 個のスロットを使用できます (合計 %maxslots% 個)。"

"Friends_GroupSectionInfo_Online"					"%online% 人がオンライン"
"Friends_GroupSectionInfo_OnlineInGame"			"%ingame% 人がゲーム中、%online% 人がオンライン"
"Friends_GroupSectionInfo_OnlineChatting"			"%inchat% 人がチャット中、%online% 人がオンライン"
"Friends_GroupSectionInfo_OnlineInGameChatting"	"%inchat% 人がチャット中、%ingame% 人がゲーム中、%online% 人がオンライン"

"Friends_GroupSectionInfo_PublicGroup"	"%groupname% (公開グループ)"

"Friends_ViewGroupSteamID"			"グループプロフィールの表示"
"Friends_JoinGroupChatRoom"			"グループのチャットルームに参加"
"Friends_OpenAdministerGroupPage"		"このグループを管理"
"Friends_LeaveThisGroup"				"このグループから脱退"

"Friends_SteamIDLink"					"プロフィールの表示"
"Friends_EditAlias"						"エイリアスの編集..."
"Friends_UnsetAlias"					"リセット"
"Friends_ViewAliases"					"エイリアスの表示"
"Friends_NotificationOptions"			"通知オプション"
"Friends_FriendList_Suggested"			"おすすめのユーザ"

"Friends_FriendAliases_Title"			"フレンド - %FriendName%"
"Friends_FriendAliasesInfo"			"%FriendName% には次の名前もあります:"
"Friends_FriendAliases_None"			"このプレイヤーはほかのどんな名前も使っていません。"


"Friends_Settings_TabTitle"			"フレンド"
"Friends_Nickname"					"ニックネーム"
"Friends_Avatar"						"アバター"
"Friends_AutoSignIntoFriendsOnStartup"	"Steam を起動したときに自動的にフレンドにサインインする"
"Friends_ShowTimeInChatLog"	"チャットのログに発言時間を表示"
"Friends_AlwaysNewChatCheck" "新しいチャットはタブを使用せずに新しいウィンドウで開く"
"Friends_NotificationsAndSounds"		"通知とサウンド"
"Friends_WhenFriendJoinsGame"			"フレンドがゲームに参加したとき"
"Friends_WhenFriendComesOnline"		"フレンドがオンラインになったとき"
"Friends_WhenReceiveMessage"			"メッセージを受信したとき"
"Friends_WhenGroupEventsOrAnnouncementsHappen"	"グループイベントおよびお知らせ用"
"Friends_DisplayNotification"			"通知を表示する"
"Friends_PlayASound"					"サウンドを鳴らす"
"Friends_FlashWindow"			"メッセージ受信時に通知する"
"Friends_FlashWindowAlways"		"常に"
"Friends_FlashWindowMinimized"		"最少化している時だけ"
"Friends_FlashWindowNever"		"しない"
"Friends_ViewSteamCommunityProfile"	"自分の Steam コミュニティプロフィールを表示する"
"Friends_ChangeAvatar"				"変更"
"Friends_NameTooShort_Title"			"フレンド - ニックネームが短すぎます"
"Friends_NameTooShort_Info"			"［ニックネーム］フィールドには、最低 2 文字を入力する必要があります。"
"Friends_NameChangeFailed_Title"		"フレンド - プロフィール名の変更に失敗しました"
"Friends_NameChangeFailed_Info"		"プロフィール名の変更に失敗しました。数分間待ってから、もう一度お試しください。"
"Friends_NameChangeThrottled_Info"		"頻繁にプロフィール名を変更することはできません。数分間待ってから、もう一度お試しください。"

"Friends_OnlineNotification_Info"			"がオンラインになっています"
"Friends_InGameNotification_Info"			"がプレイしています"
"Friends_InAppNotification_Info"			"が使用しています"
"Friends_ChatInvitation_Info"				"があなたを次のユーザーとのチャットに招待しています:"
"Friends_VoiceChatInvitation_Info"		"があなたをボイスチャットに招待しています"
"Friends_ChatNotification_Info"			"のメッセージ:"
"Friends_PostNotification_Info"			"投稿日："
"Friends_GameInvitation_Info"				"があなたを次のゲームに招待しています:"
"Friends_ChatNoTextNotification_Info"		"メッセージを送信しました"
"Friends_BroadcastChannelLive"		"がSteamTVでライブ配信中"

"Friends_OnlineNotification_Hotkey"		"%hotkey% を押して表示します"
"Friends_InviteNotification_Hotkey"		"%hotkey% を押して表示します"
"Friends_ChatNotification_Hotkey"			"%hotkey% を押して返信します"

"Friends_PlayersDialog_Title"				"プレイヤー - Steam"
"Friends_CurrentPlayers_TabTitle"			"現在のゲーム"
"Friends_RecentPlayers_TabTitle"			"前のゲーム"
"Friends_AddPlayerAsFriend"				"フレンドリストに追加"
"Friends_NoRecentlyPlayedWithUsers"		"Steam ゲームをフレンドと一緒にプレイした最近の履歴はありません。"
"Friends_NoCurrentlyPlayedWithUsers"		"ゲームサーバーによって検出された Steam ユーザーはいません。"
"Friends_PlayerName"						"ニックネーム"
"Friends_SteamIDURLHeader"				"Steamプロフィール"
"Friends_PlayerRelationship"				"関係"
"Friends_PlayedWithGame"					"ゲーム"
"Friends_PlayedWithTime"					"時間"
"Friends_PlayerFriend"					"フレンド"
"Friends_SteamIDPage"						"プロフィール"

"Friends_InvitesAvailable_Title"			"フレンド - 招待"
"Friends_InvitesAvailable_Info"			"%groups% 件のグループ招待が保留中です。"
"Friends_InvitesAvailable_InfoPlural"		"%groups% 件のグループ招待が保留中です。"
"Friends_InvitesAvailable_Info2"			"%friends% 件のフレンド招待が保留中です。"
"Friends_InvitesAvailable_Info2Plural"	"%friends% 件のフレンド招待が保留中です。"
"Friends_InvitesAvailable_Info3"			"%friends% 件のフレンド招待と %groups% 件のグループ招待が保留中です。"
"Friends_InvitesAvailable_View"			"招待の表示"


"Friends_RetryVoiceConnections"			"ボイス接続の再試行"

"Friends_AddRecentPlayerAsFriend"			"最近一緒にプレイしたユーザーのリストを表示"
"Friends_NotificationOptions_Title"		"通知オプション - %FriendName%"

"Friends_WhenThisFriendJoinsGame"				"%FriendName% がゲームに参加したとき"
"Friends_WhenThisFriendComesOnline"			"%FriendName% がオンラインになったとき"
"Friends_WhenReceiveMessageFromThisFriend"	"%FriendName% からメッセージを受信したとき"
"Friends_InviteInfo_HasAdded"					"があなたを次に追加しました:"
"Friends_InviteInfo_FriendsList"				"フレンドリストに追加しました"
"Friends_InviteInfo_BeenInvited"				"Steam グループに参加するように"
"Friends_InviteInfo_JoinGroup"				"招待されました"
"Friends_GroupEvent_NewEventScheduled"		"が新しいイベントをスケジュールしました"
"Friends_GroupEvent_NowStarting"				"の次のイベントが開始します:"
"Friends_GroupEvent_NewAccouncement"			"が新しいお知らせを投稿しました"

"Friends_GroupEvent_Title"					"%group% - イベントが開始されました"
"Friends_GroupEvent_View"						"イベントの表示"

"Voice_Settings_NewTabTitle"		"ゲーム内ボイス"
"Voice_Settings_TabTitle"		"ボイス"
"Steam_RepairAudioDescription"				"(オーディオデバイスを接続または取り外した場合は、
そのデバイスを再検出する必要があります)"
"Steam_RepairAudioButton"		"オーディオデバイスの検出"
"Steam_VoiceMicGain"	"マイク感度を上げる"
"Steam_TestMicButton"		"マイクのテスト"
"Steam_VoiceReceiveVolume"	"受信音量"
"Steam_VoiceMicVolume"	"マイク音量"

"Friends_ViewGroupMembersLink"			"すべてのメンバーを表示"
"Friends_GroupCollapsedTooManyMembers"	"(メンバーが多すぎて表示できません)"
"Friends_GroupCollapsedNoOtherMembers"	"(他に表示するメンバーがいません)"

"Friends_ControlPanelLink"		"コミュニティーホーム"

"Friends_AchievementUnlocked_Headline"		"実績のロックを解除しました!"
"Friends_AchievementUnlocked_Body"			"%achievement%"

"Friends_AchievementProgress_Headline"		"実績の状況"
"Friends_AchievementProgress_Body"			"%achievement% (%cur%/%max%)"

"Friends_ChatURLWarning_Title"		"警告:Steam 以外の Web サイト"
"Friends_ChatURLWarning_Info"			"注意:クリックした URL は公式 Steam Web サイトではありません。"
"Friends_ChatURLWarning_Info2"		"この Web サイトでユーザー名やパスワードを尋ねられたとしても、絶対に入力しないでください。 お使いの Steam アカウントや所有しているゲームが失われる可能性があります。"
"Friends_ChatURLWarning_Continue"		"注意事項を理解した上で Web ページを表示する"
"Friends_ChatURLWarning_DontAskAgainCheck"	"次から表示しない"

"Friends_ChatPasswordWarning_Title"		"警告:アカウントのセキュリティリスク"
"Friends_ChatPasswordWarning_Info"			"警告:パスワードを他者に知らせようとしています。"
"Friends_ChatPasswordWarning_Info2"		"Steam サポートからお客様のパスワードを尋ねることはありません。 パスワードが他者に知られた場合、お使いの Steam アカウントや所有しているゲームが失われる可能性があります。\n\n本当にこの情報を知らせてもよろしいですか?"
"Friends_ChatPasswordWarning_Continue"		"はい、このチャットメッセージを送信します"
"Friends_ChatPasswordWarning_DontSend"		"いいえ、送信しません"

"Friends_BlockCommunicationWarning_Title"	"%username% - すべての関わりをブロック"
"Friends_BlockCommunicationWarning_Info"	"あなたは、%username% とのすべてのコミュニケーションをブロックしようとしています。\n\nこのブロックは、Steamworks のマッチメイキング機能で、あなた方ふたりが同じゲームに参加することも防ぎます。"
"Friends_BlockCommunicationWarning_Info2"	"%username%とのすべてのコミュニケーションをブロックしようとしています。\n\nこのプレイヤーと今後メッセージや招待の送受信をすることはできなくなります。\n\n相手のSteamプロフィールを訪れるかフレンドリストからブロック解除をすることでこのプロセスを取り消すことができます。"
"Friends_BlockCommunicationWarning_LinkInfo"	"Steamworks マッチメイキングについての詳細情報。"
"Friends_BlockCommunicationWarning_DontAskAgainCheck"	"次から表示しない"
"Friends_BlockCommunicationWarning_Block"	"プレイヤーをブロック"
"Friends_BlockCommunicationWArning_Cancel"	"キャンセル"
"Friends_BlockCommunicationResult"	"%username% はブロックされました! \n\n このプレイヤーのブロックの解除は、あなたのSteam コミュニティ内のブロックリストから行えます。"
"Friends_BlockCommunicationResultUnblock"	"%username% のブロックは解除されました! \n\n Steam コミュニティ内であなたのブロックリストを見ることができます。"
"Friends_BlockCommunicationResult_YourBlockedList"	"ブロックリストを表示する"
"Friends_DefaultBlockCommunicationError" 			"%username% のブロックにおいて問題が発生しました。"

"Friends_ChatIntro_Title"		"受信中のチャットリクエスト"
"Friends_ChatIntro_Accept"	"応じる"
"Friends_ChatIntro_Decline"	"断る"
"Friends_ChatIntro_Ignore"	"ブロック"

"Friends_ChatIntro_Info"		"次のユーザーからチャットリクエストを受け取りました:"
"Friends_ChatIntro_Info2"		"このプレイヤーとの共通点には、次のグループがあるようです:"
"Friends_ChatIntro_InfoChatRoom"	"このチャットルームで同席したようです:"
"Friends_ChatIntro_Request"	"このチャットリクエストに応じますか?"		
"Friends_ChatIntro_DontShowCheckBox" "このユーザーからのチャットリクエストには常に応じる"

"Friends_ChatIntro_WarningInfo" "ご注意:Steam サポートからお客様のパスワードを尋ねることはありません。 万が一パスワードの入力を依頼するメッセージが届いても無視してください。"

"Friends_Voice_MicrophoneDeviceLabel"	"録音 (音声入力) デバイス"
"Friends_Voice_ChangeDevice"			"デバイスの変更..."
"Friends_Voice_ChangeDeviceNote"		"(Windows の [サウンドとオーディオ デバイス] パネルが開きます)"
"Friends_Voice_ChangingDevice_Title"	"Steam - 録音デバイスの変更"
"Friends_Voice_ChangingDevice_Info"		"Windows のオーディオ関係のコントロールパネルが開きました。 設定の変更が完了したら OK をクリックしてください。"
"Friends_Voice_ChangingDevice_Button"	"OK:設定の変更を終了する"
"Friends_Voice_NoDeviceDetected"		"[ 録音デバイスが検出されませんでした ]"
"Friends_Voice_PushToTalkKey"			"発言キー"
"Friends_Voice_WhenActive"	"ボイスチャットが有効な場合:"
"Friends_Voice_AutoTransmit"	"音声を常に自動送信する"
"Friends_Voice_PushToTalk"	"発言キーを使用して音声を送信する"
"Friends_Voice_PushToMute"	"ミュートキーを押して音声をミュートする"


"Friends_DownloadNotification_Steam" "Steam"
"Friends_DownloadNotification_Info" "は次のゲームのダウンロードを完了しました"

"Friends_SteamInputControllerPlayerNumberTitle"	"コントローラ切り替えスロット"
"Friends_SteamInputControllerPlayerNumberChanged"	"はプレイヤー%player_number%です"
"Friends_SteamInputControllerConnectedNotification_Info" "次の設定を使用："
"Friends_SteamInputControllerConfigNotification_Info" "読み込まれた設定："
"Friends_SteamInputControllerConfigNotification_Info2" "%config_name%"
"Friends_SteamInputControllerConfigNotification_Info3" "Steamオーバーレイから編集"
"Library_ControllerSaveDefaultTitle" "公式設定"
"SettingsController_AutosaveName" "個人的自動保存"
"SettingsController_SteamController" "Steamコントローラ"
"controller_none"									"なし"
"controller_unknown"								"不明なコントローラ"
"controller_steamcontroller_unknown"				"Steam コントローラ"
"controller_steamcontroller_gordon" 				"Steam コントローラ"
"controller_generic"								"一般的なゲームパッド"
"controller_xbox360"								"Xbox 360 コントローラー"
"controller_xboxone"								"Xbox One コントローラ"
"controller_ps3"									"PlayStation 3 コントローラ"
"controller_ps4"									"PlayStation 4 コントローラー"
"controller_wii"									"Wii コントローラ"
"controller_apple"									"Apple コントローラ"
"controller_android"								"Android コントローラ"
"controller_switch_pro"								"Nintendo Switch Pro コントローラ"
"controller_switch_joycon_pair"						"Nintendo Switch JoyCon ペア"
"controller_mobile_touch"							"Steam リンクタッチコントローラ"

"Friends_ScreenshotNotification_Info" "スクリーンショット保存"
"Friends_ScreenshotNotification_Info_Multiple" "%screenshots% 枚のスクリーンショットが保存されました。"
"Friends_ScreenshotErrorNotification_Info" "スクリーンショットを保存中にエラーが発生しました。"

"Limited_OpenChat"	"公開チャット"
"Friends_SteamCommunity"	"Steam コミュニティ"
"Limited_Explanation"	"あなたのアカウントはこの機能を制限するための要件を満たしていません。"
"Limited_ForDetails"	"詳細については Steam サポートをご覧ください。"

"Friends_Chat_RoomModerated_Entry"		"このチャットルームの設定は、%member_making_change%により上級メンバー専用に変更されました。\n"
"Friends_Chat_RoomUnmoderated_Entry"		"このチャットルームの設定は、%member_making_change%により公開チャットに変更されました。\n"
"Friends_Chat_RoomUnmoderated_Info"			"上級メンバー専用チャットでは、グループの上級メンバーのみがメッセージを送信できます。"
"Friends_Chat_ModerateRoom"				"上級メンバー専用チャットを有効化"
"Friends_Chat_UnmoderateRoom"			"上級メンバー専用チャットを無効化 (だれでもチャットできます)"
"Friends_Chat_ModerateRoom_Status"			"グループの上級メンバーのみがチャットできます"

"Friends_InviteToGame_Title"	"招待するフレンドを選択してください"
"Friends_InviteToGame_Close"	"ゲームに戻る"
"friends_invitetogame_action"	"招待"
"friends_invitetogame_done"		"送信した招待"

"Friends_NoSoundSystems" "このコンピューターではサウンド入力システムが検出されませんでした。"
"Friends_SoundSystemName" "デバイス"
"FriendsUI_SelectSoundSystem" "サウンド入力デバイスを選択:"
"FriendsUI_SoundSystemTitle" "サウンド入力を選択"

"friends_ingametooltip"	"%game% をプレイ中"
"friends_pendinginvites" "%invites% 保留中"
"Friends_ViewInvitesOnCommunityPage" "コミュニティの招待を表示"
"friends_ignoreallinvites"	"招待をすべて無視"
"friends_acceptallinvites"	"招待をすべて承諾"
"friends_ignoreallsuggestedfriends"	"全てのおすすめのユーザを無視する"
"friends_inviteallsuggestedfriends"	"全てのおすすめのユーザを招待する"
"friends_acceptrequest"	"承諾"
"friends_ignorerequest"	"無視"
"friends_blockrequest"	"ブロック"
"friends_inviterequest" "招待する"
"friends_acceptgrouprequest" "承諾"
"friends_ignoregrouprequest" "無視"
"friends_tooltip_voicesettings" "ボイス設定表示"
"Friends_ViewGameStorePage"		"ゲームストアページを表示"
"Friends_ViewGameHub"		"ゲームハブを表示"
"Friends_WatchGame"			"ゲームを視聴"

"friends_game_invite"		"%friend% さんがあなたをゲームに招待しています。"
"friends_game_invite_action"		"クリックで参加"

"friends_voice_friendendedcall"			"%friend% さんがボイスチャットを終了しました。"

"friends_trade_invite"		"%friend% があなたをアイテムトレードに招待しています"
"friends_trade_invite_action"		"ここをクリックしてトレード"

"friends_trade_invite_sent"	"%friend% にトレードのリクエストを送信しました。"
"friends_trade_invite_sent_waiting"	"応答を待っています..."

"friends_trade_generic_failure"		"%friend% とはトレードできません。"
"friends_trade_declined"		"%friend%はあなたのトレードリクエストを拒否しました。"
"friends_trade_you_are_banned"		"あなたはトレード禁止されているため %friend%とのトレードはできません。"
"friends_trade_they_are_banned"		"%friend%はトレード禁止されているため、あなたとのトレードはできません。"
"friends_trade_you_are_cafe"	"Cyber Cafeアカウントでログイン中なので %friend%とトレードすることはできません。"
"friends_trade_they_are_cafe"	"%friend% はCyber Cafeアカウントでログイン中なのでトレードすることは出来ません。"
"friends_trade_you_are_school"	"School Labアカウントでログイン中なので %friend%とトレードすることはできません。"
"friends_trade_they_are_school"	"%friend% はSchool Labアカウントでログイン中なのでトレードすることは出来ません。"
"friends_trade_they_are_blocked"	"%friend% をブロックしているため、トレードできません。"
"friends_trade_you_need_verified_email"		"トレードに参加できるようになるにはまず、Eメールアドレスを確認して下さい。Eメールアドレスは設定ウィンドウより確認する事ができます。"
"friends_trade_you_have_steam_guard_disabled"	"トレードに参加できるようになるにはまず、設定ウィンドウから Steam ガードを有効にして下さい。"
"friends_trade_you_havent_had_steam_guard_enabled_long_enough"	"トレードを開始するには %days% 日以上、 Steamガードを有効にしていなければなりません。"
"friends_trade_you_are_using_new_device"	"新しいデバイスからログインしました。インベントリのアイテムを保護するために、%days%日間このデバイスからトレードすることはできません。"
"friends_trade_you_recently_reset_password"	"あなたは最近 Steam アカウントのパスワードを忘れて、リセットしました。パスワードをリセットしてから約5日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_reset_password_long" "あなたは最近しばらくぶりに Steam アカウントへのログインを試みましたが、パスワードを忘れてリセットしました。あなたのインベントリ内アイテムを保護するため、あと%days%日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_reset_password_short" "あなたは最近 Steam アカウントのパスワードを忘れて、リセットしました。あなたのインベントリ内アイテムを保護するため、あと%days%日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_reset_password_oneday" "あなたは最近 Steam アカウントのパスワードを忘れて、リセットしました。あなたのインベントリ内アイテムを保護するため、あと1日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_changed_email"	"最近あなたのSteam アカウントに関連付けられたメールアドレスが変更されました。 メールアドレスを変更してから5日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_changed_email_days"	"最近あなたのSteam アカウントに関連付けられたメールアドレスが変更されました。 メールアドレスを変更してから %days% 日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_you_recently_changed_email_oneday" "最近あなたのSteam アカウントに関連付けられたメールアドレスが変更されました。 インベントリのアイテムを保護するために、あと1日間はトレード出来ません。"
"friends_trade_their_account_cannot_trade"	"%friend% はトレードを利用できません。相手がトレードに招待している場合は、詳細は%friend% 側に表示されています。"
"friends_trade_trade_hold_for_cleared_trades_initiator"		"あなたは最近、全てのトレードオファーをキャンセルしたので、%friend% とのトレードは行えません。"
"friends_trade_would_exceed_max_asset_count"		"インベントリに保持できる最大アイテム数を超えるので、このトレードを完了することはできません。"

"friends_trade_they_are_trading"	"%friend%は現在他のユーザーとトレード中のため、あなたとトレードすることはできません。"
"friends_trade_disabled"			"現在サーバーにおいてトレードは停止されています。"
"friends_trade_not_logged_in"		"%friend% がログインしていないため、トレードを行うことができません。"
"friends_trade_cancelled"			"トレードリクエストはキャンセルされました。"
"friends_trade_other_cancelled"		"%friend% があなたにトレードをリクエストしましたが、そのリクエストをキャンセルしました。"
"friends_trade_other_cancelled_timeout" "%friend% があなたにトレードをリクエストしましたが、 あなたは応答しませんでした。"
"friends_trade_too_soon"			"もう少し時間を置いてからでないと、%friend%と再びトレードすることはできません。"
"friends_trade_too_soon_penalty"	"%friend%へのトレードリクエストが頻繁すぎるので、今はトレードできません -数分待ってから再度お試しください。"
"friends_trade_connection_failed"	"%friend%はまだあなたからのトレードリクエストに返答していません。"
"friends_trade_you_are_already_trading" "他のトレードセッションを終了するまで、新しいトレードリクエストを送信することはできません。"
"friends_trade_you_are_already_requesting_trade" "1度に複数のトレードをリクエストすることはできません。"
"friends_trade_no_respond"			"%friend% はトレードのリクエストに応答しませんでした。"

"friends_trade_accepted"			"%friend% はトレードのリクエストを承諾しました。"
"friends_trade_you_accepted"		"%friend%からトレードのリクエストを受け取りました。"
"friends_invite_to_trade"			"トレードに招待"
"Friends_TradeInvitation_Info"		"さんがあなたをトレードに招待しています。"
"friends_view_item_in_inventory"	"インベントリで表示"

"friends_voice_usedbygame"			"ゲームで使用されるマイク"

"friends_group_tag_as"			"タグをつける..."
"friends_group_edit_categories" 	"タグを割り当てればフレンドをすぐ見つけるのに役立ちます。 タグを付けたフレンドは、フレンドリストでグループ毎にまとめられます。"
"friends_group_addtag"			"タグを追加"
"friends_group_edittags_title"		"%friend% - タグ"

"friends_insertitem"			"インベントリからアイテムを表示..."
"group_enterchatroom"			"グループチャットに参加"

"friends_giftreceived_info"		"からギフトが届きました"
"friends_itemreceived_info"		"あなたのインベントリに1つの新しいアイテムがあります"
"friends_itemsreceived_info"	"あなたのインベントリに%items%つの新しいアイテムがあります"
"friends_setnickname"			"ニックネームを追加"
"friends_setnickname_title"		"フレンド - %friend%"
"friends_setnickname_info"		"このプレイヤーに永続的なニックネームをつければ、誰であるか常に追跡する事ができます。"
"friends_managefriends"			"フレンドの管理"
"Friends_WebStatus_Tooltip"		"Web でオンライン"
"Friends_MobileStatus_Tooltip"	"モバイルデバイスでオンライン"
"Friends_BigPictureStatus_Tooltip"	"Big Pictureでオンライン"
"Friends_VRStatusStatus_Tooltip" "VR でオンライン"

"friends_newturn_info" "1 ターン待機中"
"friends_newturns_info" "%turns% ターン待機中"

"Friends_FriendInvitedToBroadcast_Title" "招待 - %friend%"
"Friends_FriendInvitedToBroadcast_Info" "%friend% をあなたのゲームの視聴に招待しました。"
"Friends_BroadcastInvite" "%friend% があなたを視聴に招待しました"
"Friends_BroadcastInviteNotification" "があなたを視聴に招待しました"
"Friends_Chat_InviteToBroadcast" "視聴に招待"
"Friends_BroadcastApproveNotification" "があなたの配信を見たがっています"
"Friends_BroadcastCantStart_Streaming" "ホームストリーミング中はブロードキャストを視聴できません"
"Friends_BroadcastApprove" "%friend% が視聴を希望しています"
"Friends_BroadcastApprove_Approve" "承認"
"Friends_BroadcastApprove_Or" "または"
"Friends_BroadcastApprove_Ignore" "無視"

"Broadcast_FirstTime_Header" "Steam ブロードキャストにようこそ！他のプレイヤーのプレイを視聴したり、自分のSteam ライブラリ内のゲームプレイを配信することができます。"
"Broadcast_FirstTime_PermissionHeader" "設定のため少々お時間を頂きます..."
"Broadcast_FirstTime_DesktopOnly" "デフォルトでは、ゲームコンテンツのみ視聴可能です。デスクトップは配信されません。"
"Broadcast_FirstTime_FAQ" "Steam ブロードキャストに関してよくある質問をお読みください"
"Broadcast_FirstTime_Title" "Steam ブロードキャスト"
"Broadcast_FirstTime_OK" "OK"
"Broadcast_FirstTime_Cancel" "キャンセル"
"Broadcast_FirstTime_ViewerRequest" "%friend% はあなたが %gamename% をプレイしているのを見たがっています"
"Broadcast_FirstTime_CompleteText" "配信許可の設定が完了しました。"
"Broadcast_FirstTime_Configuration" "マイク録音や動画解像度など追加の設定オプションは、以下をご覧ください:"
"Broadcast_FirstTime_ConfigurationLink" "ブロードキャスト設定"

"Broadcast_Chat_Show_Profile" "プロフィールを表示"
"Broadcast_Chat_Mute_User" "視聴者をミュート"
"Broadcast_Chat_Muted" "%s1 はミュートされました。"
"Broadcast_Chat_Joined" "%s1 がチャットに参加しました。"
"Broadcast_Chat_Left" "%s1 がチャットを退室しました。"

"Broadcast_Notification_Title" "ブロードキャスト"
"Broadcast_Notification_Joined_Public" "ユーザーがブロードキャストに入室しました"
"Broadcast_Notification_Stopped_Public" "全てのユーザーがブロードキャストの視聴をやめました"
"Broadcast_Notification_Is_Watching" "がブロードキャストを視聴しています"
"Broadcast_Notification_AvailableToWatch_Title" "ブロードキャスティングが有効化されました！"
"Broadcast_Notification_AvailableToWatch_Friends" "あなたのフレンドはあなたのブロードキャストにいつでも参加できます。"
"Broadcast_Notification_AvailableToWatch_Public" "Steam ユーザーなら誰でもあなたのブロードキャストにいつでも参加できます。"

"Steam_Settings_BroadcastTitle" "ブロードキャスト"
"Steam_Settings_Broadcast_Disabled" "ブロードキャスト無効"
"Steam_Settings_Broadcast_InviteOnly" "招待したフレンドのみ"
"Steam_Settings_Broadcast_FriendsApprove" "視聴リクエストを承認したフレンド"
"Steam_Settings_Broadcast_FriendsAllowed" "フレンドのみ視聴可能"
"Steam_Settings_Broadcast_FriendsPublic" "誰でもゲームを視聴可"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate3500" "3500 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate3000" "3000 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate2500" "2500 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate2000" "2000 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate1500" "1500 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate1000" "1000 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_Bitrate750" "750 kbit/秒"
"Steam_Settings_Broadcast_1080p" "1920x1080 (1080p)"
"Steam_Settings_Broadcast_720p" "1280x720 (720p)"
"Steam_Settings_Broadcast_480p" "854x480 (480p)"
"Steam_Settings_Broadcast_360p" "640x360 (360p)"
"Steam_Settings_Broadcast_IncludeDesktop" "このコンピューターのすべてのアプリケーションから録画する"
"Steam_Settings_Broadcast_RecordSystemAudio" "このマシン上のすべてのアプリケーションから音声を録音する"
"Steam_Settings_Broadcast_RecordMic" "マイクを録音"
"Steam_Settings_Broadcast_ConfigMic" "マイクを設定"
"Steam_Settings_Broadcast_EnableHardwareSupport" "ハードウェア支援を有効化 *"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowDebugInfo" "アップロード状況を表示"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowReminderBanner" "常にライブステータスを表示"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat" "ゲーム内に視聴者のチャットを表示:"
"Steam_Settings_Broadcast_StatusHeader" "ブロードキャスト状態:"
"Steam_Settings_Broadcast_HelpHeader" "ヘルプが必要ですか？"
"Steam_Settings_Broadcast_HelpURL_Desc" "ブロードキャストサポートページを表示"
"Steam_Settings_Broadcast_HelpURL_URL" "https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=6730-TOAK-6497"
"Steam_Settings_Broadcast_PermissionsHeader" "公開設定:"
"Steam_Settings_Broadcast_BitrateHeader" "最大ビットレート:"
"Steam_Settings_Broadcast_DimensionsHeader" "動画解像度:"
"Steam_Settings_Broadcast_EncoderHeader" "エンコードの最適化基準:"
"Steam_Settings_Broadcast_EncoderQuality" "最高品質"
"Steam_Settings_Broadcast_EncoderPerformance" "最高パフォーマンス"
"Steam_Settings_Broadcast_StatusNotBroadcast" "ブロードキャスト未配信"
"Steam_Settings_Broadcast_StatusBroadcast" "ブロードキャスト中"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat_Off" "オフ"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat_LeftTop" "左上"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat_RightTop" "右上"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat_RightBottom" "右下"
"Steam_Settings_Broadcast_ShowChat_LeftBottom" "左下"
"Steam_Settings_Broadcast_Disabled_System" "Steam ブロードキャストは現在このOSをサポートしていません。"
"Steam_Settings_Broadcast_Disabled_Overlay" "ブロードキャストライブストリームには、Steam オーバーレイを有効にする必要があります。"
"Steam_Settings_Broadcast_Disabled_User" "あなたのアカウントは配信するのに必要な権限を有していません。"
"Steam_Settings_Broadcast_Disabled_System_Windows_Compat_Enabled" "Steam ブロードキャストをこのマシンから開始することができません。\n\nWindows が現在Windows 互換性モードからSteam を実行しており、Steam ブロードキャストを正確に実行することを妨げています。このマシンでWindows 7以上が搭載されている場合、以下のサポートページをご参照いただき、互換性モードを解除してください。"
"Steam_Settings_Broadcast_WindowsCompatSupportURL" "https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=7153-AHJV-4256"
"Steam_Settings_Broadcast_WindowsCompatSupportText" "どうすれば互換モードを無効にできますか？"
"Steam_Settings_Broadcast_RequiresRestart" "* 有効にするにはゲームの再起動が必要です"

"Broadcast_RecordingError_NoAudio" "Steam はこのブロードキャストの音声を録音することができませんでした"
"Broadcast_RecordingError_LowVideo" "Steam はブロードキャストのエンコーディング設定を \"最高パフォーマンス\" に変更しました"

"Broadcast_RecordingError_Title" "ブロードキャスト - 音声が録音されていない"
"Broadcast_RecordingError_General" "この配信の音声を録音することができませんでした。この問題についてのトラブルシューティングは、以下のサポート記事をご覧ください。"
"Broadcast_RecordingError_URL_Text" "Steam サポート - 音声が録音されていない"
"Broadcast_RecordingError_URL_General" "https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=1874-QRUJ-3541"
"Broadcast_RecordingError_Razer" "この配信の音声を録音することができませんでした。この問題についてのトラブルシューティングは、以下のサポート記事から「Razer Audio Hardware」の項をご覧ください。"
"Broadcast_RecordingError_URL_Razer" "https://support.steampowered.com/kb_article.php?ref=1874-QRUJ-3541#2"

"Broadcast_UploadError_Notification" "ストリームのアップロードが停止しました (%reason%)"
"Broadcast_Upload_Result_0"  "不明なエラー"
"Broadcast_Upload_Result_1"  "OK"
"Broadcast_Upload_Result_2"  "初期化に失敗"
"Broadcast_Upload_Result_3"  "フレームの欠落"
"Broadcast_Upload_Result_4"  "タイムアウト"
"Broadcast_Upload_Result_5"  "データ量が大きすぎます"
"Broadcast_Upload_Result_6"  "FPS が低い"
"Broadcast_Upload_Result_7"  "キーフレームの欠落"
"Broadcast_Upload_Result_8"  "接続なし"
"Broadcast_Upload_Result_9"  "中継に失敗"
"Broadcast_Upload_Result_10" "設定が変更されました"
"Broadcast_Upload_Result_11" "オーディオが見つかりません"
"Broadcast_Upload_Result_12" "遅延が大きすぎます"

"Steam_Settings_Browser"	"Webブラウザー"
"Overlay_SettingsBrowserDesc" "以下の設定は Steam クライアントやゲーム内のオーバーレイで使用されるWebブラウザーに適用されます。"
"Steam_SettingsBrowserClearWebCache"	"Webブラウザーのキャッシュを削除"
"Steam_SettingsBrowserClearAllCookies"	"ブラウザーのCookieをすべて削除"
"Steam_Settings_Browser_DeleteTitle"	"Cookie を削除"
"Steam_Settings_Browser_DeleteMsg"	"SteamブラウザーのCookieデータをすべて削除しますか？"
"Steam_Settings_Browser_ClearWebCacheTitle"	"ブラウザーのキャッシュをクリア"
"Steam_Settings_Browser_ClearWebCacheMsg"	"内蔵Webブラウザーのキャッシュ内のファイルをすべて削除しますか？"

"RemotePlayTogether_Notification_AvailableToInvite_Title" "Remote Play Together"
"RemotePlayTogether_Notification_AvailableToInvite" "フレンドリストでフレンドを右クリックして、プレイに招待しよう。"

} 
}  
